男人無一個真心

無論你付出多少 總係得不到回報
男人都是格賤兼無良心 你對佢好佢覺得理所當然
男人個個拍拖都係想咩咩
佢咩完你 你稍有出錯佢就數到你臭
為何愛 總帶著恨

男人話愛你
同老細話加人工一樣
信唔撚過

閲

躝

無論你付出多少 總係得不到回報
女人都是格賤兼無良心 你對佢好佢覺得理所當然
女人個個拍拖都係想要錢
你買完野比佢 你稍有出錯佢就數到你臭
為何愛 總帶著恨

美容鴨資料

美容鴨1號

Hugo Wong
電話：51606397

美容鴨2號

Tony Iu
電話：92018153

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

同岩岩個Hugo Wong 同一間公司

各位絲打可以junk call search 到呢兩個人

記得之祈唔好去d咩美容院

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院

垃圾shakeshake粉同啲臭男人一樣令你愛上佢就拋棄你點解呢家又無得shake呢？

阿囡 算啦

我屌你老尾啊我port硬你

唔好屈我哋女人

女人話愛你
同男人話愛你一樣
信唔撚過

nownow仲正

你再嘈 我貼你街招

咩係愛啊？？？？？！？！？！！

點解我咁真心但冇女

我呢家就nownow喇

why牙T^T

有仔就收

俾碌屎後入咗

女呀

係媽媽嘅錯

真心！！換絕情！！！

唔嘈都貼=3=

真心冇用咖

我細細個就聽過呢個名^^

你咪女

唔提老母

個個都真心想中出你

係 仲偷拍？！

勁

所以我唔咩咩

小妹係女都想要女

淫婦

唔好浸我豬籠

你自己跳落去啦

痛咖

pmed

痛一下咋^.^

我好nice的

replyed

巧京京

我仲nice時

收聲啦臭八

傷心流淚

含淚block u

Nooooo

女人都係

放手
放開all

被呸牙

我呸

你姓蔡？

係 易腍

易乜9腍

蔡易腍都唔識

腍
勁似啲啊婆妹下妹嗰啲鬆泡泡嘅肉嘅形容詞

你平時就係咁妹？

小妹今年實生碎

肯瞓未

叻叻雞又熱門

唱歌

1月之星叻叻雞

快！

勁 紅人榜

你唱

你先

red mr???

唱完

為何總是沒緣份

你唔帶眼識人姐

w/e啦又唔是我打

小喇叭 滴滴答

babe pig in the city